[1Q題］小明幫手做家務 佢老母會獎勵佢啲咩？

佢老母會送佢一舊雲
因為蔣麗芸
多謝

輕鬆 謝謝大家

屌 笑撚死咩

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我應該要俾咩留言？

「好撚好笑」囉 問

笑0水我